覺唔覺得驚到要del post嘅人好pussy...18+

行得正企得正驚西咩 最多咪入去坐監 出返黎又一條好漢
再唔係咪送去西藏種下土豆咁 都幾寫意阿

奶林奠pussy 好過

支持

cctoy平時聲大夾惡，網上兇狠，現實碌撚。

依加就網上碌撚，現實都碌撚。

弱者先會求人

cctoy冇個係好打

留係香港做狗不如去西藏種土豆
單押x1 skrskr

你性騷擾行政長官等坐監

我都驚==

我有牙佬照住 唔怕！

屌，你鬥乜撚嘢黃，佢哋有佢哋嘅選舉。有種你去鬥啲藍絲。

我地圍內鍾意鬥紅

牙喪好波!

樓主睇得通透...

屌我想去西藏種土豆

西藏係個好地方 不過嗰邊啲人好似好排外

我爸爸同啲幹部有交情

完全唔驚✌🏼😆

我都係小粉紅